要證明比狗咬傷，先要紀錄自己無傷

好多人以為係狗屋比狗咬完，去醫院驗傷醫生就一定證實到你係比狗咬，其實唔係架
你要證明過自己進入狗屋前後既對比，要點做？

如果咁唔好彩，屋企有人，D汪汪入左你間屋
叫屋企人又好，樓下保安又好
開住屋企新聞台，證明而家幾月幾日幾點幾分，除剩底衫褲叫人幫你拍條片
全身係無傷既
自己電話一條片，屋企人電話一條片，一齊影
如果之後真係唔小心被狗咬，記得比埋條片醫生睇，佢識做架啦

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

我無野講